塔散安裝方向問題

想問下塔散風扇係咪一定要裝右手邊？
因為我個matx箱火牛出啲線有機會頂到把風扇，我可唔可以將把塔散掉轉裝？

拆風扇裝喺左邊咪得，掉轉裝會破壞風道

睇下把風扇裝上去個陣有無得較正反面咁

注意返個風道就ok

前入後出

重新裝返塔散機都著唔到，乜反應都冇乜燈都冇著

重裝下ram

SKTC Q200
正都買

我改咗做毒撚機箱